Moje ime je Fran.Rođen sam 6.6.1997 godine u Zagrebu.
Pohađao sam Jezičnu gimnaziju u Osijeku.
Imam brata blizanca po imenu Ivan.
Trenutno pohađam 3.godinu Fakulteta elektrotehnike,računarstva i informacijskih tehnologija točnije stručni studij Automatatike na navedenom fakultetu.
Trenutno sam veoma aktivan u stranci HDZ-a.
Član sam studentskog zbora FERIT-a.
